周梓樂離世九個月 有市民悼念期間被發違限聚令告票

周梓樂離世九個月 有市民悼念期間被發違限聚令告票
最後更新時間 2020-08-08 20:29

今天是科大學生周梓樂離世9個月，有市民在他墮樓的將軍澳尚德邨停車場外擺放鮮花悼念。多部警車傍晚起在現場戒備，數十名軍裝警員晚上７時半過後拉起橙帶，圍封擺放鮮花的區域，並截查在場市民，包括記者。最少3名市民被警方以違反限聚令為由，發出定額罰款告票，有市民指，自己只是在場等過馬路，但都被發告票，表示不滿。

原文網址：

推 無NUMBER可以唔交 等上庭
你過馬路 咁都比你

國際線有任 請每日推Post